[2020 4月新番] 數碼暴龍01 重啟

套大電影都未睇就收到呢個消息
但冇人討論

《數碼暴龍大冒險最後的進化絆》將於 2 月 21 日在日本上映，如無意外，這本來應是太一最後的故事。沒想到近日官方宣布，《數碼暴龍》將會推出電視動畫新作，有消息指動畫名叫《數碼暴龍大冒險 Ψ》，不過尚有待確定。

根據現時的資料，動畫將於 2020 年 4月 每週日早上 9 點，富士電視台放送，監督為櫻田博之，劇本由富岡淳廣撰寫。故事時間設定於 2020 年東京，八神太一的年齡則是回到小學 5 年級，但完全是新故事，會有新設計的數碼機，登場人物亦有稍微改變，主體劇情同樣是數碼獸影響現實世界，主角等人須進入數碼世界化解危，意味就是類似 Reboot 的做法。

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

一早有人開po....

都已經係2-3星期前嘅消息

搵唔到既

無限翻炒

登場人物亦有稍微改變

唔好係柒閪芽芯同閪貓啊

你咪又係睇
利申tri咁垃圾都睇完